<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources>
    <string name="app_label">Gerenciador de downloads</string>
    <string name="permlab_downloadManager">Acessar o gerenciador de download.</string>
    <string name="permdesc_downloadManager">Permite que o aplicativo acesse o gerenciador de download e use-o para fazer o download de arquivos. Aplicativos maliciosos podem usar isso para interromper os downloads e acessar informações particulares.</string>
    <string name="permlab_downloadManagerAdvanced">Funções avançadas do gerenciador de download.</string>
    <string name="permdesc_downloadManagerAdvanced">Permite que o aplicativo acesse as funções avançadas do gerenciador de downloads. Aplicativos maliciosos podem usar isso para interromper os downloads e acessar informações particulares.</string>
    <string name="permlab_downloadCompletedIntent">Enviar notificações de download.</string>
    <string name="permdesc_downloadCompletedIntent">Permite que o aplicativo envie notificações sobre downloads concluídos. Aplicativos maliciosos podem usar isso para confundir outros aplicativos que fazem download de arquivos.</string>
    <string name="permlab_seeAllExternal">Ver todos os downloads para o cartão SD</string>
    <string name="permdesc_seeAllExternal">Permite que o aplicativo veja todos os downloads feitos no cartão SD, independentemente do aplicativo que fez o download.</string>
    <string name="permlab_downloadCacheNonPurgeable">Reserve espaço na cache de download</string>
    <string name="permdesc_downloadCacheNonPurgeable">Permite que a aplicação faça transferências de arquivos para a cache de transferências, mas não podem ser excluídos automaticamente quando o gerenciador de download precisa de mais espaço</string>
    <string name="permlab_downloadWithoutNotification">transferir arquivos sem notificação</string>
    <string name="permdesc_downloadWithoutNotification">Permite que a aplicação faça transferências de arquivos sem notificações.</string>
    <string name="permlab_accessAllDownloads">Aceder a todas as transferências do sistema</string>
    <string name="permdesc_accessAllDownloads">Permite que a aplicação visualize e modifique todas as iniciadas por qualquer aplicativo no sistema.</string>
    <string name="download_unknown_title">&lt;Sem título</string>
    <string name="notification_filename_separator">,\u0020</string>
    <string name="notification_filename_extras">\u0020e %d mais</string>
    <string name="notification_download_complete">Download concluído</string>
    <string name="notification_download_failed">Falha no download</string>
    <string name="notification_need_wifi_for_size">O tamanho da transferência requer uma ligação Wi-Fi</string>
    <string name="wifi_required_title">Download muito grande para operador de rede</string>
    <string name="wifi_required_body">Você deve usar WiFi para concluir este %s download. \n\nClique %s para iniciar este download na próxima vez que você estiver conectado a uma rede WiFi.</string>
    <string name="wifi_recommended_title">Transferir mais tarde?</string>
    <string name="wifi_recommended_body">Começar esta %s transferência agora pode encurtar a vida útil da bateria e ou resultar no uso excessivo de sua conexão de dados móvel, que pode levar a taxas pela operadora móvel, dependendo do seu plano de dados.\n\n Clique %s abaixo para começar este download na próxima vez que você estiver conectado a uma rede WiFi.</string>
    <string name="button_queue_for_wifi">Em espera</string>
    <string name="button_cancel_download">Cancelar</string>
    <string name="button_start_now">Iniciar agora</string>
</resources>